邊到印文宣好

求問

留名
（其實會唔會自己屋企印最安全）

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

一直都係學校印

同問
（藍絲屋企）

尋日係元朗 民生印刷 佢地都幾幫手

唔好開名啦
呢個地方咁高危

廢printer印出嚟好柒

最經濟實惠梗係自己屋企印
出面印就 快圖美，雖然貴少少但紙質唔差

公司LUNCH TIME

買部連續供墨打印機喺屋企印啦

兄弟爬山 各自努力啦